想問有冇人有呢女仔消息？

好人一生保平安

［區選］藍絲散水運動，正式開始

大家見到有人捉落單手足，應唔應該擸架生落街救人

平安嗎？

推

1118-1122 黎明行動討論區

當我地難得搵到真正春袋，亦連續數日行之有效時，叫休息叫停個班，對唔對得住周同學，荃灣警署被強姦少女，葵涌被殺手足，西灣河被槍擊手足同過去半年犧牲嘅其他同路人？

Pish

真係冇人知